我直入元朗 你卻在網上看

我心已傷！